無大台就要靠大家各自努力

最近多咗po指出某幾間大學「唔夠出位 恥與為伍」
例如 "*大吹咗咁耐雞，現場只係得咁少人" "*大同警犬係一個團體"
我發覺有人嘗試比較各個團體 抑或同對家聯上關係
恐怖嘅係呢啲po/ comment可以有唔少正皮
即使係對家打手 亦唔可以睇小風向對軍心嘅影響

即使面對直接批評 甚至分化都要冷靜地一一面對
無論惡意分化定無心之失
矛頭始終如一 一致對外

最後建議正視呢啲負面po背後想帶出嘅結論
記得 不完美 可接受 要改善
呢場運動之所以可以無大台 全靠大家嘅獨立思維
兄弟爬山 各自努力 sorry for 1999

push
求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook